I am supreme leader !!!!!!!!!!!!!!

連登仔見到本皇仲唔下跪

WHO R U AH???

甄子丹唔係俠盜一號死左的話 一早打柒左佢啦

百斬刀光劍？